夢幻之星Online2 ファンタシースターオンライン2 pso2新動畫2019年放送

吓撚佐一聲

電話遊戲？

lm

好心一開始就整正傳動畫啦

上次個個屌老母都唔知做乜鳩
不過條女我覺得幾正既

已經唔記得咗上次動畫係講乜

玩gamecube版嘅我原全唔知乜嚟

終於輪到真男主角

rina學姐好正

今次係全部pso2世界
定係好似前作咁現實+pso2

待望の『PSO2』新TVアニメは、原作ゲームでも人気の高いエピソード1～3を再構成したリジナルストーリー！
豪華スタッフ＆キャストにより生まれ変わる、新たなオラクルの物語をキミは目撃する！

episode1~3動畫化

上次嗰套印象中鳩到震喎

PSO2本身入邊都有劇情

炒晒酒井同佢班好朋友，大改遊戲本身好撚過

就咁睇，今次應該係同之前嗰套無關連
純粹將遊戲劇情動畫化

之前嗰套係類似SAO咁，現世人玩遊戲
然後NPC穿越嚟現世
我記得個ending好似係open end
嗰陣時仲諗住佢會有第二季

我反而幾欣賞佢用遊戲同現實穿越
諗下有個NPC嚟現世同你一齊

Ship 7玩咗N年,玩到episode 2就無玩。而家好似出到episode 5. 又bouncer又hero又phantom 武都出到13定14星，又有寵又盛。

ep4打大和都算好玩
ep5hero同df變身

去韓去得唔夠盡，結果ep5亂段走一大批正常人

韓式設定（強化，上能力，開洞失敗）問題出晒黎，個個等出最強裝，唔願為而家著果套做強化

然後素材價格俾金字塔塔頂果班操控